港版國安法有無權力強行要被捕人士解鎖手機?

唔好問我訓左未
唔係講緊嚴刑迫被捕人士解鎖
我想問既係
如果唔解鎖
會唔會犯左邊條國安法
即係好似大陸咁
如果唔俾佢解鎖佢就有得告你

【7.1上街】惡法噬人 警拘370人包括3區議員10涉違國安法 逼市民解鎖手機

有

邊條？

仲喺度咬文嚼字

當你用「邊條法例」既思路去諗就已經錯左

依家已經係權力凌駕法律既時代

求其貼張貼紙砌生豬肉已經搞掂啦

仲諗住講道理就算吧啦
你開唔開都入硬你
仲咁天真同人講
”喂 國安法冇講喎”咁撚戇鳩

提提你，之前黃之鋒部iphone 已經被狗爆咗
同埋有新聞講過狗同俄羅斯黑客買軟件爆iphone

你地講得岩
知錯了
由個po 沈

被捕嘅話俾狗用software爆機冇辦法
ss拒絕應該係冇問題

樓主係弱智